你用咩招溝到依家條女

冇女留名學野

留名

出世

畀佢溝

用錢大疊大疊銀紙打落佢塊面度

比女溝

屌我都係

用大鋼炮

龍舟掛鼓

靚仔

絕招!

十萬伏特⚡

日本妹，留學果時識
氹佢同我結婚有hkid
咁就一齊左4年
係香港一齊住

好葡萄 架妹係咪溫柔好多？

唔係 其實同港女差不多一樣會發脾氣
好多都識國語架佢地

btw開頭好多fd都唔信佢會貪hkid

攞去洗啦臭雞.jpg

去旅行嗰時一啖咀落去

唔屙屎

比人知道左係成仔個孫

用對門撞濛佢 投入我懷抱

真心對佢，聽佢講野，借個膊頭比佢，比佢知道我咩時候都支持佢

反而諗好多計追既女，都係食白果

死纏爛打

互摷囉

Exact7ly
等自己成為佢生活一部份
但前題係佢對你有興趣
一開始無興趣其實好難搞

用我碌J 果晚Ons完 佢好High 問可唔可以做我Sp
我話唔得 女朋友就得 咁佢話有意中人 不過都Ok啦 就一齊左

根本係呃人 唔係要居港七年先有咩 同同你結婚有咩關係

佢溝me的

龜波氣功

佢喊果陣攬佢落自己到
跟住用自己件衫幫佢抹眼淚
用件手摸佢個頭話冇事架啦
過多排就得咗米

11月11日溝到

=我
=佢

我：唉 如果光棍節有個女仔陪下我就好啦
佢：下 我都可以陪你架喎
我：
佢：
我：但係....如果有女仔可以錫我一啖就最好啦
佢：不如你錫我啦
我：呢到？好多人喎（零售業）
佢：唔想吵？咁算啦
我：你等等（睇下周圍有無人）
我：黎架啦喎 真係錫架啦
佢：夠膽你咪錫囉
我：（磅快咁錫左佢一啖）
佢： > > >
我：好似快得濟 掂唔到咁
佢：入倉再錫囉

利申：A2

有無可能

靚仔的日常

巴打一定好靚仔

巴打精神病要及早治療

呢D最易friendzone

去海洋公園 Halloween
佢驚果陣乘機攬住佢
入親鬼屋都攬實佢 比佢有安全感
過左排就得米

好兄弟勿相認

唔駛出招

行行下街過馬路一手拖住，得左

Good idea. 申利：未試過

咁就俾你撞傻左

同佢去下街 傾下電話 送下佢去巴士站

想像力

問佢住邊

佢急住出pool, 我是但噏幾句佢就落疊

溝嘅時候要show到你獨有嘅魅力係邊，同埋要show到全世界入面你正係對佢一個好。

我都係

如果而家同佢好熟
有聯絡開
點表白好？
同埋要show到全世界入面你正係對佢一個好
點做？

用念力

重點係你點約佢去海洋公園先

詳細啲😏

已經散左 ?

樣

同朋友行街佢問我拎電話 見佢身材幾正俾左佢

佢見我著住對nmd上體育堂
根住問對鞋係咪nmd 我話係
之後佢主動同我講想做我女朋友

冇用招，識左一日一野拖手拖落去就一齊左，依家已經4年

見啲狗公扮型chok吓chok吓懶幽默

比女溝算啦

喺高登識

依家溝緊條女好煩
又多人溝又多男仔friend(friend zone 咗嗰啲)
見住佢每個月都拒絕一兩條仔
我依家都唔知自己點樣
時時提醒佢我同佢有機會
但係一講到明又死
又怕佢 friend zone 我
屌！女人真係麻煩

兄弟！

諗諗下好似無做過啲咩就溝到

其實佢對你有好感，是尻但但都會同你一齊
但如果佢對你冇好感只會覺得你係變態佬

+1，我如果咁樣做應該會比人拉去警局

打篇千字文就攪掂啦

真係有feel既點會fdzone
雖然好現實好廢話

但衰過得過米之後就發現
追女，大前提係佢對你有feel
無既最多加埋誠意搭救

望番轉頭都覺得自己花咁多心思追女仔真係幾戇居

有樣野我本來唔信
但而家唔到我唔信

就係人夾人
有啲女，好正，溝到短十幾廿年命都制
但對唔住唔係你既就唔係你

有時可能追到既呢個
先係最適合自己

呢啲女點解要哂時間同精神追

唔好衰十一

講左幾多次 女係唔洗溝
岩feel就一齊架啦

冇女呀屌你老母！！！

未呀 仲一齊緊

佢無上連登 所以分享下

那有錢

好聽啲講就誠意打動
唔好聽就死纏爛打

對佢好
有次送佢返屋企佢主動挨落我膊頭
我就順勢拖佢手拖到而家

以上方法只適用於純情女仔
對玩家黎講只會輪為做兵下場

好似都無咩招 無啦啦就會一齊

咁你又利申A2

Too long didn't read 中學雞或者都得嘅

陪佢打機

龍周掛股

我男朋友夾咗隻史迪仔畀我
搞到我好感動 就成功媾到 會唔會太兒戲

不過講真嘅 我鍾意佢夠搞笑
成日氹我開心 但搞笑得嚟
有時又好認真

佢第一次見我就話愛上左我

唔洗出招 都係日傾夜傾
雙方都有好感 好自然地就一齊左

利申:比女溝

啱啱識果陣通宵msg

自 唔識分ABCDEFG個啲

ABCDEFG Cup咩

超級無敵我愛你

用登龍劍插佢

行過去同佢講，喂靚女借塊西黎屌下

用咩方法都溝唔到

Whatsapp